有冇推介邊到買銀幣抵同齊？

最近想買隻足印2020俾fd 順便睇下有咩新野可以入手

大家有咩推介

應該都係MK

我之前都係去MK上樓 而家唔記得左地址

好旺角

自己GOOGLE

👌🏼🙏🏼